[祖傳問題］如何積口德 而不失霸氣？

[祖傳問題］如何積口德 而不失霸氣？